<div>
    <h1>VIVELALO LP</h1>
</div>

# SITIO PORTAFOLIO

El sitio o sitios antes mencionados, ya no son manipulados por un servidor, sin embargo forman parte de la experiencia laboral. Cada proyecto cuenta con su respectivo cliente, el cuál puede modificar palabras, imágenes, secciones, etc.

# Acerca de mí
¡Hola!

Soy Andree, estoy creando mi portafolio en [andreemalerva.com](http://www.andreemalerva.com/), actualmente soy Desarrollador Front End, y me agrada seguir aprendiendo.

Trabajemos juntos, te dejo por acá mi contacto.

```
📩 hola@andreemalerva.com
📲 +52 228 353 0727
```

# Acerca del proyecto

Este sitio esa hecho con la ayuda de tecnologías como lo son HTML, CSS, Javascript, en conjunto con el framework codeigniter 🫶🏻 🛠

# Politícas de privacidad

Las imagenes, archivos css, html y adicionales son propiedad de © 2023 LYAM ANDREE CRUZ MALERVA. 

```
    Se prohibe el uso de este código y sus derivantes.  
```